[記者入］特首每次都轉移視線，希望到時有記者幫手問以下問題

每次記者會都轉移視線嘅有以下兩點：

第一，將示威者同香港市呢分成兩個群體看待

特首每次都將示威者定義為暴民，轉移視線
令佢地每次出嚟講野可以只係譴責暴力了事

示威者=暴民= 出嚟搞事、冇建設= 單純衝擊社會、衝擊法治
最後一個訴求都冇回應到就完咗記者會即係出嚟講廢話

要帶佢走出示威者係另外一個群體嘅觀點嚟正視同回應五大訴求，唔可以俾佢帶住行
因為示威者= 香港市民= 五大訴求係一群大眾市民嘅聲音

第二點比較重要
五大訴求同港獨冇關係、同一國兩制冇衝突、亦冇影響中其主權

林鄭每次都以以上論點去回應記者，去譴責示威者
可以視港獨、一國兩制、中共主權為佢地首要考慮，比較重視嘅一點

係第二點主題為前提下五大訴求無一同以上三個因素有關係或抵觸，所有都係特區內可以自決嘅事情
（雙普選果個可以斟酌，但亦係中共承諾給予）
問題一：
點解示威者提出嘅五大訴求無一同以上三個因素有關係或抵觸特區政府仍然不肯回應民意，
反而多次以以上三大因素轉移視線，不願回應民意？

問題二：
回應咗亦唔會對現時香港政府有權力上嘅動搖，反而有機會挽回多少民望，減少對社會撕裂，百利而無一害。
現時政府咁樣堅持係有咩目的或考量？
五大訴求分開睇政府做到或做唔到又有咩解釋？

=====
希望記者可以捉實到要點 逼佢正面回應，唔好每次都俾佢帶住遊花園、講廢話（明白有時係控制唔到）

以上係個人見解，希望大家俾啲意見捉緊每個反擊、步向成功機會！
以下開放討論

推

一

二
唔buy都俾啲意見 唔可以次次都有佢遊花園

三

四

五 上面有錯字 *中共

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

死差佬
btw係咪回錯post

推推推

討論下

891011121314151617181920

7654321

好

做記者？

唔係，係：好！幫你推

佢個記者會都係廢嫁啦
問極都冇新野

狗記者會語言偽術陰招